EDC屌鳩人亂咁skr

edc

🤙🏻skr skr

其實佢都幾撚煩
成日周圍睇人ig又要周圍留言辣火頭
湊下女好過啦仲細咩

佢當自己普通人都唔得？

咁你仲細咩 仲睇兒登？做咩係到留言？

普通人更加唔會好似佢咁
係人地ig個post度潑婦罵街打曬大楷講曬粗口
熱狗原意都只係講下笑 佢咁撚認真做乜

Hiphop守護神

你又咁認真

EDC真係冇撚講錯 黃種狗玩RAP死要加SKRTTTTTTTT好撚肉酸

好撚憎mchotadog

佢係怪成個節目貶化左hiphop